Nodige libraries voor generate chessboard:
Opencv 3.0.0

Argumenten:
	-pixelbreedte van de vierkanten. Standaard 75px.
	-Aantal rijen (interne punten). Standaard 4.
	-Aantal kolommen (interne punten). Standaard 5.

Functies:

Main
	Genereert een chessboard met opgegeven dimensies, en schrijft deze weg als chessboard.png.
	


